而家開始, 切割所有激進勇武行為

唔好騎劫和理非

岩，支持

屌你 咪玩呢啲 講真

要知道咁樣就係割席
革命係認真
唔係咁樣玩膠

第工 而家係要令其他人接受更高程度嘅升級
咁割法完全唔啱

本身我地不嬲好有節制既
我只係叫人由而家開始多D運用黑警臥底呢樣野

支持

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

完全唔係咁運用

割你老母 對唔對得住前線？

核彈都唔割

屌你啦

不推文回覆
核彈都唔割

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

睇內文啦
無話割呀

由你決定架咩？咪撚用呢D標題啦

有策略咁用文宣啦，唔好誤導人激進勇武就係狗做。
民憤上升到咁上下就要用勇武架啦，依家個勢係要屈d狗做咁解（有證據）。

有誤導成份，負皮

唔好做埋啲弱智嘢浪費前線一路以嚟嘅心機，講明核爆都不割

不推文回覆！

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

點都唔割

標題黨 收皮啦

我認我標題黨
但從來無話割呀

你點定義過激

Block標題撚

係唔係勇武都冇所謂!

哇咪啦你

3毛POST BLOCK